泛民功能組別（區議會一）選舉論壇將於下星期五（24/7）舉行

宣布：泛民立法會功能組別（區議會第一界別）選舉論壇/政綱分享會定於下星期五（24/7）晚上七至十舉行。由於疫情關係只作網上直播不設現場觀眾。我哋會盡量通知已知有意參選人出席，亦希望有意參選嘅人可主動聯絡。進一步詳情會盡快公布。